郭台銘為和平不應跟美買武器 因為如果手上沒有刀、沒有槍 可能人家不會專門去打你

郭台銘為和平不買武器 館長酸：台灣警察應禁帶槍枝

2019-04-27

日前宣布角逐2020總統大選的鴻海董事長郭台銘表示，不應該跟美國買武器，因為「人家專門打你有武器的地方」。對此，「館長」陳之漢今日在臉書上發文酸到，台灣警察應該開始禁止攜帶槍枝，「因為有人說壞人只要看你身上沒武器，壞人就不會打你。」「這世界級的謬論誰說的？總統候選人」。

郭台銘日前受訪時說，他反對跟美國買武器，「因為你手上很多武器的時候，人家專門打你武器的地方，所以我們砲兵陣地就是對打的對象，所以砲兵的周圍都是彈坑。」如果手上沒有刀、沒有槍，「可能人家不會專門去打你。」

館長昨日在臉書直播中怒罵，「一個要當我們中華民國總土的人講這種話，你敢投給他？」全世界每個國家都有軍隊跟準備武器，還反問郭台銘：「你是來統我們還是當我們總統？」

64啲學生都冇武器

郭生呼籲習近平主席棄武

劏死牛最好

從商既人都咁蠢？

唔洗打你啦直接強行登陸你都還唔到拖

真台奸

投共智商即-80%

咩蠢，人地賣台呀

國防靠和平

其實條友講埋D咁on9嘅偉論，係咪曲線幫綠營助選？

估佢最後唔會參選

司馬昭知心 路人皆知

咁叫中國棄核先啦，人地都話和平喎
軍費年年加

比起做愛發電更令人深省

唔好激嬲共產黨

岩
因為當選之後要開始向中國買

依家個問題是

到底韓國瑜定郭台銘是Plan A

武器互換

F16V 都應該抄到唔少野返來

姐係有實Q既先會俾人無打劫 無請實Q就無事
佢自己講出黎唔笑果度勁

愛與和平解放台灣

真係當人係豬？

Yukman只狗：「你班急獨派」

咁羅馬唔洗大伏

呢張先arm

呢條仆街一睇就知賣台
同大陸扯貓尾
諗諗下中國真係好識玩呢味野
可以同佢中國嗰5千年歷史不斷內鬥鬥返黎

郭生你炒晒你工廠D保安睇下點

郭生不如話直接比強国統一啦

點解咁蠢既人都賺到咁多錢

舉例： Jen23 我地中共中央付人民幣50億俾你，但條件係日日進行奶共行動，反美大遊行，反民主措施

咁你做唔做？會否全力支持赤化奶共？？？

有冇去同共匪講埋呢番話先？

人地瀨共瀨到風山水起,呢d叫識時務呀

係咁都仲好
可惜班台仔

郭台銘賣過最貴既野唔係電子產品，而係一個島

一個要人去打劫，會搵個冇武器嘅人打劫定搵個有武器嘅人打劫?

條撚樣比老共收買左啦

台灣無武器早就變左台灣省啦
你仲可以去大陸開富士康咩

根本on 9，係國際舞台上面如果你冇任何武裝力量，連最起碼嘅議價資格都冇

你唔好用保鏢先

所以咪話如果咁都選到
真係喜迎台灣被統一

無敵邏輯

索性解散國軍

同用愛發電差唔多level啦

眾所周知郭總大把生意響大陸，把柄多的是，人地根本收買你都廢事，你自己都要跪啦

瑞士做永久中立國既條件就係有好多武器

D女人俾人強姦一定係因為D防狼器同噴霧

有人想強姦你係因為鐘意你反抗，你唔反抗對面就唔會姦你

史有不抵抗將軍，今有不抵抗總統

We are X

咁應該進一步銷毀台軍現有武器
咁就可以天下太平

你信？

比面共產黨有普選

劉曉波仲主動打爛晒所有繳獲既武器！

呢d叫手段
信先叫蠢

雨傘運動學生市民一樣無武器

大撚把廢中廢老見係首富講就信奉為金科玉律
始終世界上蠢人佔大多數

佢同韓國魚一樣係白痴賣台L

其實香港都有好多崇尚手無寸鐵既ON

KMT根本就係共產黨代理人

因為有人說壞人只要看你身上沒武器，壞人就不會打你

劉綜 表示認同

賣台賣得出晒面

我覺得應該要全力支持郭生出黎選
呢d有錢佬先可以幫藍營倒米
唔係既話如果韓國魚呢d打住民生牌既入到閘 呢幾年支持率不斷下降既綠黨先會頭痕

神邏輯

初時扮有主權，到頭來又係咁

不如你叫對面「同胞」放棄所有武器，睇佢肯唔肯

左癌上腦
為左自己生意賣台灣國可以去到幾盡

咁清朝當時應該有世界上最先進最強大既武器